11月 素嬉 g持區 (•ᴗ•)

嗨！素！嬉！
Hi！So！Hee！

昨日

上週

入黎gchi

眼！鏡！look！

有冇發覺有兩個人同佢同名 定三個

3個呀嘛，我Elris Sohee同入左我Nature嗰個Sohee

成日見到佢地d野

啱啱出道未有綜睇嗰陣麻麻佢，睇睇下幾得意

杯野咩黎

係 不過搵野難左 有時想搵佢既野就有埋其他兩個既出現

直接search Rocket Punch個tag好過啦

而家用一個fanpage

話時話你有冇睇wekimeki 我推開sei 如果得閒既入去幫手推吖

Sei又係qq type，得閒幫你推下

都應該推左佢兩年 由出道開始 pristin都係同佢地差唔多同期開始推 諗起嗰陣ig每日推佢地同其他團 去到過兩萬follow點知有日貼左條片就bam ！

上月精選 😂

未貼過

😂

sohee qq❤

多謝g持

諗起佢拍過idol drama，另一個素嬉 (elris) 就真係唔識

behind cam

Elris Sohee 14定15個月無cb

orly我未聽過佢地既歌

今日fan meet

舊

早前電台

漏左一張